換唔換電好，電池健康度83%

成日都想等到79%先換，點知一路都唔跌
而家都慣咗一定要帶尿袋出街

我個陣未跌到80以下，iPhone 就叫我換

應該係叉電次數太多

我成日用尿袋，一路用一路叉
應該咁搞到舊電閪咗

換5G電話啦

我部iphone x都83左好撚耐，
但近期倒水咁，所以決定下星期去換電

無打算換，我又好少用啲咩功能
而家部XS好夠我用
換電再戰兩年

我原本打算用兩年就去換電
所以都差唔多去換

其實會唔會有低過80%

咁
咁樣喺咪要換電了

我上兩個星期都係83％換咗，如果係x可以免費換埋個moon，依家新機一樣

點解可以換mon

80以下要換

睇你頂唔頂到
如果想用多一年，換電就好抵

我都好想知
不過而家又真係未到倒水咁
所以先諗換唔換好

咁好X用家，想換電

5g又未普及 啲5g機又唔齊頻道 其實冇乜用

7Plus 都仲係83% 等12 直接換機

我見12有細機，好吸引
我以前月用開se

7 78%

"本計劃適用於首次推出後 3 年內出售的受影響 iPhone X 裝置。"

如果你部x係一出就買, 仲有大約三個用時間

X 78%咗三個月

我用XS
唔關我事

去換啦

Same

換電送新moon, 記得同佢講個moon有時冇反應, 人少少話你知, 其實你唔換電齋換moon都係免費

我79% （iPhone x）
但過左保養
係咪要比5百幾換

巴打，你係咪即日有得拎？

係，但係我覺得如果想用多年，好值得換電

其實80以下會點
如果夠用我唔理

我係, 兩三個鐘攞得

過左保都有?

咪啲電去得快

book 左先 ，本身都想換電
唔想插尿袋出街，唔該晒

下世睇住啲電黎叉啦施主

7plus 75%
出街唔打機都夠用一日既

當然, 呢個係iphone x 嘅bug, 只係影響唔大, 冇乜人留意

77%

想請問下，換電果下咪會洗埋機？

7plus 78%，一起身就開慳電模式黎用

諗住食尿袋捱到年尾

用左年半已經得返82%

72%

你地用左幾耐先八十幾%

樓主想快啲跌就多啲一路叉一路打機就會甘

有無人知鏡頭裂左要換幾錢

買返嚟用咗半年剩返90%
轉咗無線叉電之後就keep住90%無跌

我11 89%

雖然我想換電但其實我90％
用左兩年幾

要放低幾多日得一部機

我都係11 88%.. 點解會咁

用緊6，75％，用到就算冇點理

8plus 86%
我相信換一換電我仲可以用多2年

好捱得喎你

你好低用度？

得番75
一出12即換機

我差不多兩年，去到83%

用咗兩年 86%
成日都叉住電打機

我都係兩年多啲 83%

我無打機都83%

Pixel 3 換電有無黃店推介？

我都唔知

最好係book個moon有觸控問題同佢講知道有呢個免費維修program for iphone x, 如果佢話要換moon你先話順便俾錢換埋舊電, 我覺得咁樣會最大機會成功

見到個post 我又睇下
我發現我部7plus 得73%

我都係11 88%
係咪應該趁佢未夠一年去換電

話說我XS都試過有一排有觸控問題，過一排又無事了

原來唔可以叉太多架
呢幾個月要同另一半long d 好依賴電話
電量一到80%以下就冇安全感擺去叉
同埋仲有叉過夜
唔怪得粒電好似壞壞地

6s 仲有76% 用足一日先差一次電都仲得

6s 70%出街唔帶尿袋唔安落

73%

其實我部x換完moon都好似仲有啲觸控問題, 都唔知apple有冇fix個問題, 不過有新moon用算(之前個moon好多微花痕)

XR 90%

換電都要開po問。你三碎？

我都係78%
但好耐冇跌過...唔知係咪唔想打擊我

我果部x係出左一個月之後買 我諗都算頭一批
去到最近舊電發漲搞到mon同機脫離左一大半
但mon睇野都正正常常都無裂之類
去到apple用換電價即係5舊幾幫我換電換mon換埋喇叭
成部x好似新嘅咁 又可戰3年

XS 85%,已經覺得倒水咁倒

7plus 用左3年
得番71%,但都仲未諗住去換電

一日叉5 6次電

我係咪lonely and only one ?

iPhone7
本身想頂到12出
點知推遲咗

咩機😂😂

I7plus

用左幾耐？

講埋呢廢話
電就梗係無電先叉架啦
有電仲叉乜9
唔壞都比你整到壞啦
根本就唔係正常操作

希望你同你男友永遠一齊 唔好分手

我部x 用左兩年幾而家93%，唔打機，機本上一唔用就差住，晚晚差過夜

上面50%嗰位生活點過

7 plus 76%
想換電但個mon 裂咗
係咪要另外比錢換埋mon

一出就買既11

6s

7仔
81%
一日起碼要叉3次

加一等緊12出 但就頂唔順

其實點樣先為之叉得啱? 我半年前換咗電 依家又跌到變90% 我問Apple sales佢話一路玩一路叉係ok 但冇打機都半年跌到90%

換粒電都要開post 問

一出即買既Xs max 88%
感覺開始有倒水既感覺

11pro一年都未夠已經得93%已經好少叉都去得咁快

請問係咪去蘋果店話要換電就得 洗唔洗約？同埋幾錢

但係我個mon冇接觸不良 佢都同我玩換電換Mon ？

76%都未諗住換

另外想問下
有冇人㩒開鎖個密碼 個2制 成日都㩒唔到
新買無耐有呢個問題 然後去蘋果換過部都係有呢個問題
另外個fd 11promax都有時會咁

iPhone 11 一年未夠就咁樣

我83咗成年幾 都唔知係咪壞既

6s

Bug 咗

11pro半年85%
唔怪得依排用唔到全日

我都係11 89%

有apple care 底過80%可以免費換
但停左響85%好耐....

巴打你洗唔洗長期開省電模式？
我都係7plus，89%，但永遠都要開住省電模式，如果唔係半日就冇電

我83%
又唔覺得好倒水

我想知之前出街換過mon可唔可以返Apple換

I8咁樣換電要搞幾耐？

有呀我11都係咁 仲以為係我問題

6仔用五年得返75%

好勁，仲用緊6

低過幾多%免費㗎？
已過保養？

好耐之前部6plus差滿100%用5分鐘即熄機要插住尿袋先長用到

第5年 76%

好似好多都kick左係83%
係咪都係iphone x

當年部ip6用左3-4年跌到5x%先換

教你點樣快速跌80%電呃care
擺落微波爐叮30秒就得
我之前都係咁去免費換機

7 82% 一出就買 遲啲去TB 買電

X same

係咪新買

74%捱到出12

Btw我I8 用左兩年幾三年 一出無耐買

我x都有同樣情況
我以為係我部機問題...

就咁Walk in去換唔換到?
定係要book genins bar?

71%

我個mon都正正常常呀 無裂無接觸不良
我諗佢地驚等陣舊電漲到咁等陣有咩事佢地要負責先幫我換晒佢

係街俾人換電，換到bug 咗

理論上叉住電用機係會用濕電, 唔會傷舊電嘅
(理論上, 同埋你要用mfi products 叉電)

想問X 過左保養要換電係要比幾錢？
仲會換埋個mon?

6s換左粒街電1年，打15分鐘機100變0

已換電，再戰1年

而家未夠1年已經85%
11pro

7 plus 80% 諗緊換唔換好

iPhone 11 保養期內有無得免費換

我試過以前部機捱到最後一刻先去換電，嗰陣由沙田搭車去深水埗，半個鐘左右，由滿電到0%，嗰陣好似得5X%

我頭半年得返88 之後一年半到82好虧

iPad 點睇幾多%

五月啱啱換完, 盛惠612蚊

佢係成塊機背換定淨係換鏡頭玻璃

93% 但感覺用電用得極快，好想知個健康度係咪廢，iphone xr

X2

7plus
91%
少打機 搭車會用app睇小說
係屋企同公司都多時間差住

我xsmax都以為係自己問題睇黎係幾款型號都係咁
會唔會係同一個批次既mon有事
有冇機會apple發現有呢個問題可以免費換新

7 一出到而家無換過電85%

會咁嘅咩？

我淨係鏡頭裂咗, 機背本身無裂無花, 所以齋換鏡頭

6s用咗4年
得返69%都未換

iphone xs mas用咗一年得返89% 有apple care 佢係咪會免費幫我換？定係低過80才行？

點解android 冇得check

一出即買既11 依家得返84%
係咪要低過80%先免費換？

係因為窮啊

其實準備買se2

搭單問 出面換電信得過？
得番82%倒水咁

有電係唔好叉住用
電唔多 用飛行模式叉唔到100% 應該無事？

用左5 6年

76%

想問下X係咪有得免費換

d仆街換d廢電比你 然後fake個system一直100% 食屎狗

78% battery health 3年內買就可以無條件免費換mon換電？我冇apple care

充住電玩手機
長期充住100%都仲插住電
玩咩game 點用

以上都有影響

我得77

Xs max 90%

一樣都係8plus 好耐之前去問過想換電但個staff話冇得換得成部機換

7plus 三年
81% 但維持咗成年
好似唔準

11pro用左半年 90% 我都諗唔明點解會咁

Same here

都ok 嘅用到宜家

我係iphone X, 換電係咪要比錢?

same

想免費換要低過80

求解 apple X就得？

咁就大鑊 apple care 今年9月到期

我有呢個問題, 原來可以換

ip7 79% 2016買
新機啱心水就換新

巴打, 係咪等同送埋換電??

唔係，只係你既然換moon可以免費，不如一次過俾錢換埋舊電咁解

唔知有冇得check. 不過應該頭幾個月買嘅iphone x都中（唔肯定）

一定要book

6s plus 75%
啲電又唔係話好快冇哂既
不過叉住玩會倒扣 同埋有時叉電/用緊會熱到仆街

xs 年半85% 開始要叉密左電

76%

我以為一係俾翻新機
一係顯示屏同電一體

iPhone 11 得番84%

唔係, moon同電係獨立, 你moon有問題會換moon, 電有問題換電, 底板有問題先可能換翻新機

11pro得返88%

謝謝 巴打
原來係咁

我6s有80%但係用得半日

有咩方法可以整死粒電

有得裝比錢app check

有時佢唔落。。。。試過79%半年都唔跌

(iPhone XS)我80幾去換，換完發覺無乜太大改善
Apple 完裝換，500幾換埋喇叭（換電嗰陣會整爛），另外重新上防水膠
500幾我覺得值

note9 白色 一出用而家

7 plus 換過1次電

79%琴日換左。

居然無乜分別
等我用多排先換先

爽唔爽

其實79%已經一日要叉5-6次，D電一個鐘已經可以漏晒， 換完之後安心好多

我83%，睇嚟佢再跌真係會好倒水

I7用家 準備死頂到12出機先換

換啦

低ping實時4Ka監控

4K

11 pro max 98%😎

Ipad pro 係咪無得check

8plus 79%
唔換電，等換12算

啱啱換咗Mon同電 淨係修理嗰舊電嘅錢$549 等咗一個鐘就攞得

有冇話要backup定d嘢換完要restore返？
定係佢俾返部機你，入面d data冇郁過就可以直接繼續用？

我11 pro買左差唔多一年都係99%終於跌咗

無郁過，佢換之前淨係話咩有風險可能會無晒啲data

冇掂過任何野 佢只會提你backup係你嘅責任 如果有任何資料遺失一向不負責

6s plus 84%
仲好好用
等今年12出就換
用左4年好撚抵

巴打(絲打?) 喺邊整？
啱啱去咗TSO，佢話要擺低8-14日
我就冇整到走咗

IFC Apple shop

網上預約咗維修先好去

試過跌到落60 長期插住個尿袋做人

淨換電 1個鐘 cwb apple
岩岩換

thanks

我iPhone8 76% 諗緊換電定買SE